不如除左瑪麗同威爾斯之外其他醫院執柒曬佢？？？？？？

橫掂其他區D醫院醫來醫去都係蝗蟲公屋撚南亞狗，
特別係聯合廣華北區呢D垃圾醫院
呢D醫院D醫生又廢，
個區D人又無咩價值
不如執柒曬佢比返D資源比瑪麗呢D真正有需要既醫院啦

咁d蝗同蝻咪去哂依兩間囉
計我話應該特登起多兩間俾佢地 俾哂d資源醫死佢地

當年瑪麗仲係遠東第一醫院

執7左屯門佢啦

樓主好波

不如開啲社區醫院 專請支那醫生 蝗加蝻無得去公立醫 一定要去呢啲去醫 problem solved
屌或者直接啲叫佢地去大灣區醫